[All是F的羊] 阿士東維拉 VS 利物浦 2

十卜沙拿

Kevin De Bruyne to reject Manchester City’s initial offer of improved five-year deal

lm

2023 Jun 30 先完約

2023結束都可以而家簽新合約無衝突

我知
我係諗緊好唔好盡收天下兵器

thaigo + de bruyne

個Leeds校章

如果我有逆轉的超能力

盲反統一回應：

時間撥到早一百年的春天

真係想
玩兩三年再帶班新仔上位

如常地邀約你去洛磯山多瑙河休假充電
要親暱憑情動不等豁免

不過尋晚個陣都反映隊波好撚多中場中，
都未計基達同南野

Loop足一日

唱live仲好聽

佢好有yoga feel

正
個mv

Sofiee好靚

呢個真

真係俾人黑到totally no mood to 睇英超

在這夜我又再度飄泊
妳的痴情 請勿繼續
請妳收起一切相信這晚是結局

唔睇啦 跌出前4

跟住出面仲有班成鳩日阿叻上身嘅盲反

阿係阿狗？

真係已經無乜mood去睇

真係要買到中堅填補老虎嘅空缺，同促進中堅嘅內部競爭。
加上 Jota 同雲迪積傷癒回歸
希望利物浦可以止血，搵返個best form

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口
能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

誰人曾介意我也不好受
為我出頭 碰過我的手
重生者走得的都走
誰人又為天使憂愁
甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋

FSG 唔買中堅仆街死 DLLM

其實我鐘意下一位前度多啲

//記者會結束後，本身是英超曼聯球迷的馬道立才放鬆講笑說，自己非曼聯不看，又豎起手指公說：「利物浦輸波，好」。//

食屎狗黎

沒法想下一位的生涯
寧願能白首 還是罷手

馬道立49000

而家算唔算廢中呢2年嘅低潮期

冇勁過 一直都唔識破大巴架啦

何Wayne

有古嗰陣

留名

第二頁先留名 食咗幾條女先入嚟？

幾時 ?

又屈me

有冇法國韓妹都同時唔見人

調轉諗，
今年咁多負面因素，
加埋黑左咁多分都仲係榜首，
其實都收貨嘅，
如果換血成功搵到球隊新嘅核心同打法，
同時保住前四就ok

唔信任後備呢個真
太依賴沙文費

不許你注定一人
永遠共你去抱緊
一生中百樣可能
愛上你是種緣份
簡單的一吻 手心的抖震
示意我再不必孤單寄身

遲啲被獌騎住 你就會覺得唔收貨

真
如果最後係MC冠，利俾獌騎都ok ge

場場都呢三個又入唔到波真係

牙j日日去船p

以前都騎撚左十幾年
係最近兩年先算吐氣揚眉

除左三叉其他中前場一季都唔知入唔入到5粒

We can rule out Sven Botman. The People I spoke to were adamant there was absolutely no interest. I don't go along with the idea that it is a smokescreen. With Botman we're being told it's not a possibility. [@JamesPearceLFC - @TheAthleticUK - Red Agenda Podcast]

Liverpool are only interested in making a defensive signing this month if the price is right and if is a player that they believe it can fit in the longer term, someone that can compliment what they have for seasons to come. [@JamesPearceLFC - @TheAthleticUK / The Red Agenda]

👋 Of the top 20 instances of most possession lost in a Premier League game since the start of last season, Trent Alexander-Arnold is responsible for nine of them

🤷‍♂️ Risk takers will often give the ball away

真係唔買中堅
R.A.P

Fsg 死全家

佢牙膏個次係唔係deny開

係

老母而家入波都變左稀客咁

❗️#LFC DON’T want to spend a lot of money in the January transfer window, they’re planning for something interesting next summer... That’s why they are considering if there’s good opportunities they can go for, if not they'll stay with this team. [@FabrizioRomano - @QueGolazoPod]

Something interesting in summer 一陣過咗個夏天轉會窗最後又乜都無就搞笑

Funny 多過interesting

gchi

睇咗 FSG／Michael Edwards 呢兩年嘅轉會操作
同個老闆 Henry 講嘢
我個人係認同，同相信佢哋行緊嘅買賣策略
佢哋不斷地重申，係要注重未來
而事實上佢哋亦係咁做
買人通常係年青球員（無論係即食定攞嚟培訓）
唔會亂嚟暴發戶咁買（一次過同位置買兩三件）
通常係換馬形式，走一件，先補充一件
簡單講，係好精明審慎地量入為出
更重要嘅係，盡量唔會（再？）入次貨
我相信 Keita 對 FSG 嚟講係一個沉重教訓（信呢個領隊一成，係會雙目失明，最近亦好明顯FSG／Michael Edwards 已經醒悟唔再相信佢，而佢最近亦明目張膽咁唔再掩飾自己，盡最大努力幫背後真老細扯利物浦後腿）
而家中堅位真係咁迫切要買？ 我自己係有所保留
一月轉會窗，好多時係難買到靚貨，亦係偏貴
Rhys Williams 差嗎？ 我覺得至少可以打後備同頂得吓
Nat Philips 我直情覺得係唔差，如果戰術稍為配合吓
我認為佢而家係夠料打正選
如果呢一刻，冇一啲高質素，同時又適合球會長線發展嘅中堅
咁求祈嘥錢貴價買件翻嚟
到時 Van Dijk 同 Gomez 好翻，到時又拆散呢對默契極佳
一凹一凸互補不足嘅拍檔？定又浪費一個貴價中堅做後備？
我個人認為 Gomez 已經係頂級中堅質素，又後生，佢係球會嘅未來
球會班球員成日傷，要先大換血過班有料且非二五嘅軍醫
先至知係咪啲球員玻璃

痴撚線諗住一野拉幾十個

一路覺得 走的人多
中共可能會玩出入境管制

唔出奇
有乜做唔出

好撚癲

屌你老母 晨早流流咁嘅消息

屌你班走狗
真係以為清算哂所有人之後你地無事

冇底線既總加速師, 就要諗佢最盡可以做D咩
就算殺哂香港人佢一樣係做得出

某朝一日就拉有份投票既人

真係好撚顛

初選都違反國安法
仲要追溯轉頭

博美國唔出聲
今次真係含球剷
個女人副總統會點講呢

大家初選有冇投票

大家準備俾人拉未

咪拉囉
死完反對派就死藍絲，死港豬
中共眼中無香港人

支那joe會出聲咩
唔奶到雪雪聲已經偷笑啦

7月11日初選，国安法之後既事

關閪事咩
之前咪又係有追溯
重點根本唔係依到

比 ching 咁講我先咁覆姐
我驚佢係公海亂講比人笑啊馬

公海已經有人咁講過

2黨共識, 不過唔係共和黨而你共產黨

其實我見公海講先講
冇fc

拉晒唔比你保釋
等你過年監倉過

美帝選左個奶共嘅
真係仆街唔好喊
我諗咁搞法，依一代人已經要受返

公司有個黃絲已經睇返TVB 同淘寶
垃圾到

咁多位利子準備好移民未呀

對我嚟講
移民真係最後一步

等快啲死算

移民上天國

做隻港豬更快樂
我唔知
睇唔到
唔關我事
我聽唔到

認真今朝諗過
我真係過唔到自己個關

咁不如試下做藍屍

時間耐咗就習慣

我唔會囉

唔怪得你咁耐仲未習慣單身

公海見到你
幫手燈下啦

點燈都冇用啦
神仙難救

政府裏面有三條女
林奠
大波華
笑恥
佢地一日唔死
香港都冇好日子過
Dklmch

笑恥都算

777同法律罅真係要比天收

廢閪偽黃 民主freerider

死左未又係揾另一個上

而家搞緊立場

痴線
博美帝無時間理
最無恥係扮民主
佢直接宣布極權統治又唔敢

笑恥係衰on9
第三第四波疫情係佢要負責
佢俾海員同機師免驗入境，攪到第三波死咗100個老人🏠
第四波因為可以去隔離酒店探訪，而出事
全部都係笑恥嘅問題
Dklmch

全部都要死

港共宜家直頭直接屌返其他國家添啦

唉冇心機做任何野

可能唔駛十年
全世界就比中共吞左

肯定5使啦
佢實趁呢4年搞掂

歐盟又奶
11登又軟

【在反抗就是罪名的香港 我們該要如何回應大搜捕？】

正如 張崑陽 Sunny Cheung 的分析，今次政權劃下的紅線之寬史無前例，國安處的行動力亦極高，在同一早上執行多達五十多宗拘捕，編制似乎比想像中大。

根據被捕者目前的影片，警方是以「35+否決財算、逼使行政長官辭職」作為戴耀廷「攬炒十部曲」的一部分，從而指35+參選人以及協辦者阻撓行政機關履行職能，違反國安法。

這種說法的漏洞亦很明顯：一來否認財政預算案是基本法計設所容許的，二來根本無法確定所有初選參選人都認同「攬炒十部曲」的主張。

政府搬出錯漏百出的說辭，就是要製造「政權就是可以無法無天」的形象；在他們眼中，反抗，才是真正的罪名。

在如此令人氣憤的形勢下，到底我們該如何應對？

1. 勿陷於恐慌

政府搬出來的論述，也導致60萬投票「支持」初選的市民也掉入法網中。

我們更清楚政府的目的不是拘捕五十位民主派人士，而是熄滅反抗的火苗──他們知道，正如有很多在初選冒起的素人，抗爭者的梯隊總能填補不同崗位，真正的目的是透過恐懼使市民不再反抗。

港府透過發放「支持35+就是違犯國安法」的荒謬說辭，來誘發參與初選的市民恐慌，從而選擇自我退讓。若果你正在考慮是否應刪除曾轉發過、發佈過支持35＋的內容，我希望你先想一想──也許政權的正在盤算的，正是透過這種大規模的「回撤」，來再度宣示國安法的威力，令市民慣於不斷自我審查。

在政權兵臨城下時，也許深呼吸、勿陷於恐慌，是首要一步。

2. 重整論述，準備應付輿論戰

任何政治打壓，都必然包括「輿論戰」──在今次拘捕後，必然會有一堆自稱中立，或者藍絲陣營的人想宣導35＋思想如何觸犯國安法，來掃除社會的反對聲音。在輿論戰上，洞悉對方的正理盲點，重整己方論述，是最重要的一環。

關於否決財政預算案如何不違犯基本法，其實戴教授早在「立會否決財政預算案的憲制設計」一文中提到：

「按着基本法，唯一令衝突解決不到的，就是當選民已清楚表達了立場是支持立法會的，但行政長官仍拒絕讓步。本來政府停擺是不會發生的，但若行政長官到了那一步仍拒絕退讓，那才會出現兩次財政預算案被否決，導致政府停擺。因此，真正導致停擺的，是不肯讓步的行政長官。換句話說，基本法本身已有安排防止出現所謂的「攬炒」，只是當行政長官不理基本法原先已設計好的安排，攬炒才會發生。」

一切攬炒，本就是中共自行「炒車」才會出現；民選議會計劃以議會的權力制衡政府，也只是履行份內職責。面對中共「反抗就是罪名」的打壓，最起碼我們要令社會知道這些拘捕「名不正言不順」，才可「止血」。

3. 活在真誠中

無論你在鑽研何種技藝、專注何種工作，請在消化這些新聞後繼續深造，朝自己的專業卓越進發，避免被這些新聞過份影響。

在七十年代政局異常封閉的捷克，人民擁有發聲的空間比現時的香港更少。前捷克異議者，及後在國家民主化後當選為總統的哈維爾提出一個”Living in Truth” （「活出真誠」）的概念，指在（後）極權時期的人民要避免與極權配合；在無法真接表達政見時，要忠於自己追求自由的天性，拒絕被極權的條條框框限制，按照自己的想法真誠磊落地生活。

當人民自由地活著時，便無可避免地與政權磨擦──促使「七七憲章」運動、捷克民主化的並非是政治事件，而是一班被名為「宇宙膠人」的搖滾樂手因追求創作自由、唱出所想而被審訊所引發。在追求自由的天性被政權過份抑壓時，所爆發的能量，是無比巨大的。

因此，請不要認為在進行「政治活動」危險時，便放棄「抗爭」的念頭。飲著坐直，過去專心致志的生活，不放縱不放棄，我們還有很多反抗的潛能。

4. 抱持希望、不再畏縮

美麗島審判的其中的被告人、綽號「花媽」的陳菊在回顧審判時表示：

「最大的意義是，自此以後，台灣人參與民主運動時不再畏畏縮縮了。」

在巨大的打壓來臨時，我們都可能會因為自己有機會是下一位，而感到驚惶；

但同時，當義人在黑暗時挺身而出，在面對巨大的政治壓力時仍能勉勵他人，這些道德力量也能成為同伴的心靈支柱，令我們在更兇險的環境中，不再畏縮。

一念之差。

在情緒最強烈、消化著令人痛心資訊的這一段時間，也許要再三提醒自己：不要放棄希望。

希望被捕眾人安好，希望港人在亂流下平安。

圖：端

其實比支共吞左又無所謂 一齊受
最怕得我地受難 其他人仲要喺我地身上掠水

等睇班白豬點樣比支共拎走哂啲權利

認同 全球一齊受 我唔抗拒 俾支共偷哂野就啱

張可森

正確態度

想做快樂嘅港豬都唔易
利記輸波
屌，又話利贏香港就輸
DLLM依家利輸，香港又輸嘅

利輸 我都睇唔到

做隻香港利豬連利買唔買人都唔關我事

高普=港豬
哈辛=香港人

你班利狗有咩資格學人講政治

利贏香港就輸，根本就係偽命題
係得班失敗懵𨶙盲反會信

Myth busted
成班盲反笠晒水

仆街奶西又笑鳩我地呢d留港人士

班盲反學人講政治？
人唔笑狗都吠
不如學識點用腦諗嘢先啦。

其實上季呢三個個態一值都差 唔似上上季三個一齊Fit
係好在三個總重有一個做到野 三個輪住交功課過到成季
今季三個都 本身好彩有 Jota 點知

我都有諗過...
暫時我都係唔好咁張揚...
做嘢就秘密啲
VPN 長開
手機用返iphone 貪佢㩒五次即刻用唔到biometrics

死係解決唔到問題架

不過唔死就只會越黎越多問題

尋晚熱狗打巴拉福特都full team

傷左靴而保

呢個好堅下

熱狗今季中後場真係靠佢

邊個city

咁點解唔直接住man

細路去行都快如果住man

有bno但冇錢

去利*

好過我無

1個鐘火車

你可以過加拿大啦
又讀緊書

最慘係30幾碎冇bno又完左degree好耐
去英加都難

比清你呢

諗緊珠海定常平

讀書姐屌

澳洲好多大形生物包括肥閪

英國都係

呢度好多ching都浸過咸水

一係去愛國去外國

香港已經生活咁唔開心
如果出生d內戰國家/極權國家
真係唔知24小時點過

好想走但冇錢冇能力

好想過新既生活
由頭黎過

我都想，始終多移民無咁歧視，
但一家大細好擔心生計

有錢人

江門

香港你係睇撚住劣幣慢慢驅逐良幣

嗰d國家係一直都係咁衰
最少無反差同對比

唔使自己好
整衰你就得

加拿大應該多香港人過澳洲

我都無

澳洲3大麻煩物種，烏蠅肥婆醉酒佬

所以港女去到真係屌打

唉

其實平均黎講港女一向高質

如果有死亡筆記
寫邊個個名好

我會寫比青

可能俾劇集電影影響，
覺得日本妹台妹屌打港女

過多2,3年
應該都變到大陸人咁

為左搵食，為左層樓
剩底既人都已經不談政治了

高調談果d就比人捉晒

行街就會覺得好多都麻麻又肥底

靚果d就去晒拍av

西仔有無諗過 過到去做咩

好想走但無本事

如果你講路人素人
肯定唔係

而家已經係咁

你開始好癡漢

Same

真

有少少似路P

其實都係我黎
換個ID你望望

有無手足搞個利post 十大金句選舉

report左

很喜歡他

係咪死左🥺🥺

依句榜首

春

十大Topic

1. 叫春
2. 格劍
3. 移民
4. 抗爭
5. 屌FSG

點解咁殘忍對我

個emoji真係一絕

寧願死果個係我

扮小妹

btw
我提名

收下你把閪口啦

做冠軍

寫我先

屌高普
屌沙拿
屌宗師

都唔係利post 講先

咪玩啦
你至少有人愛
人生仲有少少意義

嗰個都計就算啦

好想走但係無錢走

F羊
告解
chill

好想走 有BNO 但未夠錢

走去邊 走左又會開心

去耕田可能真係仲開心

鬼妹仔主動咁多
你會唔會忍唔到

又討論哩啲

其實個個都話想走 但真係諗清楚?

後生都聖人mode 而家你話會點啊喇

講架姐 等死mode

你養唔養狗

但老實 而家可能係香港被收返之後最黑暗時候 但遠遠稱唔上民主史上最黑暗既時候

小妹可以做牛油狗

走係為咗保命
唔想有日瞓醒因為十幾年前fb或ig講過一句嘢而俾國安拉咗去坐監，sorry，到時應該叫思想改造或者再教育

唔養
唔想走

仲要可能係自己個仔篤你出來

你唔係住美帝咩

香港人=家道中落嘅有錢人
內戰國家人=公屋仔

前者應該會唔開心過後者

佢咪鍾培生

你帶兩條女走日日屌西就夠啦

又點算係黑啊 一直都係咁

仲可以做d乜？
做盲俠啞拳？

777仲狠過689

女人仆街上黎真係仲賤

無所謂喇
人地輸唔起
鐘意踩低人哋
叫12碼聯又好 var又好
無所謂

已經唔想理隊波

佢地又唔係榜首

除咗F羊，其他都係主題，唔係金句

Me 2
FSG 太鳩
只懂賺錢
DKLM FSG

唔溫水煮蛙咪仲好，一野篤穿幻想既泡沬

預言家

有大gg

果d澳洲口音，好好笑

陽光與海灘，英國其實個日照時間好短，唔係個個人都岩

today is good day講到good die

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

基達破密集冇人講？

有無利子想同小妹叫春？

清你講咩？唔明

香港，係咪死左🥺

目標都無，可以點叫

唔好煩 叫李典開張google sheet比我地投十大金句
提名期依家開始

收下你把閪口啦

嬉春得唔得
就嚟女仔手都未拖過就要入集中營

「法治未死香港又點會死」

屌你老母F$G

係個邊讀過書啫

個個都有錢人讀番書

食過不少鬼妹

窮撚冇資格捧利

你咁重口味都無資格

我不知幾正常🥺

沈旭暉醒到 原來老婆仔女都過左去台灣

咁正常既
佢遲早出事

法治，係咪死左🥺

呢個冇得頂

咁濕尻才子會唔會有事

無我地呢班人參與 早就送左中
好心啦 你收下把閪口啦

無...啦

絕解要絕情得咁快

之前訪問燒山仲話會番香港
不過都估到佢唔會再番 畢業佢都係35＋推手

係無.....立呀

呢個冇f羊咁iconic 嘛

佢有冇提倡35＋

其實佢應該真為係過台灣拍youtube 既
但佢都冇諗過幾個月後就唔洗返來

痴撚綫 俾你選 唔俾你贏 贏左唔俾反對

港共式笑話

入到嚟係咁見到🥺

Feel到好痛後面

有，有出片解釋過

你要面對自己真實既一面呀🥺

x生，係咪死左🥺

沈旭輝721 後訓身過好多人
之前仲講過因為佢 佢老婆都比人搞
佢基本上係kol來講
細良同佢係最前 仲前過走左佬既燒山

想請問牙泰踢成點

好有功架，但決定好risky
中埸至少要有軒打防中先完全發揮到佢

希望打49000會發揮得好

我嘅訴求係番工

保安局長李家超指，任何人包括外國政客，如果涉嫌干犯組織、策劃或協助潛逃的罪行，警方都會積極調查，在現有法律框架下追究法律責任。 李家超回覆議員書面質詢時批評，前立法會議員許智峯是公然棄保潛逃的逃犯，指《刑事訴訟程序條例》下協助或教唆他人犯罪及串謀罪的案例顯示，如果有人在海外達成串謀協議，而協議作出的行為涉及干犯可以在香港審訊的實質罪行，有關人士之後在香港可以因為涉嫌干犯串謀罪被檢控。 新民黨葉劉淑儀表示，有丹麥政客已公開承認協助許智峯虛構外訪行程，並發出虛假的公務外訪邀請函，認為律政司需研究引用法例起訴涉事的丹麥政客。

燒山真係陰差陽錯咁加快左定居台灣

燒山係堅走既
但沈旭輝睇佢youtube就feel 到本身真係過台灣搵材料
但變左唔洗返

做康有為 梁啟超保命 點都好過譚嗣同六君子

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

高普而家套433 畀人讀到透晒
Jota出唔到嚟真係死得

呀婆都識守啦
1個陣踢幾年

支持，告佢老母，告埋出過聲啲美國佬，好快捉曬所有西方人入香港監獄，到時4，5億人係香港同中國監獄

好撚想有基路亞個妹嘅能力

咁叻，去丹麥拉鳩個政客呀笨。
罪名係「違反香港國安法」。

咁撚多嗲，叫班狗去拉人啦

做乜撚🥺🥺

犯我中華者雖遠必誅

係咪死左🥺

4231會好啲

拜仁同西班牙係咪都係踢4231？

拜仁係
西班牙433
踢8號位

好好裝備好自己
唔易捱

泰軒邊都唔知何年何月先出到

老母米拿踢中堅咪出到

TodoFichajesの情報によれば、ワイナルドゥムは契約更新オファーを拒否。

リヴァプールに残るつもりはなく、フリーで次の行先を選びたいと考えている。

彼は既に来季はバルサでプレーすると決めており、新シーズンの最初の契約としてフリーで加入する。

[🇪🇸TodoFichajes]

老母唔續約
過疤
不過西媒

<過氣>
125對鞋依家仲有無得賣？
</過氣>

可以點裝備?
真心想知

讀書搵錢釣金龜

唔好死呀

我自己覺得係搵錢、語文、組織、說話能力，係有需要嘅時候會有用，當然都要飲水食菜健身。
世界大亂時務求唔好死，要作出貢獻時會有個崗位發揮到

個西媒tier 幾先

Same here
再加埋屋企人唔走
仲叫我唔好走

只怪自己冇能力移民

要鬥長命

我覺得強身健體係must

易Ching 奶西 oo 柒典同比青 利Post 5大有錢人
排名不分先後

我已經學緊點整電腦

你講野同你個名一樣

我覺得d人識自己砌機好撚勁

睇說明書跟住就得既野...

屌
姐係入左u嘅人同DSE雞講入u好易一樣

hope for the best prepare for the worst姐，以上嘅嘢情況最差或情況轉好都有用

生活係呢個香港真係好辛苦

好多利子係IT9

所以咪咁多人日日係到叫春囉

不了
你地慢慢比佢磨

我死先🥺

以前未有片既時候就難姐
而家啲牛有埋module線 好難隊錯

dllm
到時要整fax機唔好叫it9整

IT9要整fax機架咩

法奧$80搞掂

Dllm, fax 機唔應該係it9整，應該係電話公司整㗎

好想健身
小妹上年肥左8kg

願諒我叫下春
見到人妻同其他男同事講笑玩就好介意

唔願諒呀

有個電字就關你事架啦

洗唔洗插支旗先

唔係好記得係咪死左係咩梗

插條撚咩
似對我無feel
可能唔鐘意細過佢

Fax機 傳真機 邊度有個電字

Fax 機，傳真機， 邊有電字

插濕電架嘛 整啦問

真 啲電器壞咗叫IT狗整仲有叫你去換水

通電

綠魔@娜娜奇

爆全名好衰

仲未收工

肯買中堅+matip出番先有機

有條友成日話
「渣士唔是傻鳩」
覺得幾好笑

軒達臣是利迷心中的紅太陽

屌你老母FSG!屌你老母iproa!

有記者指議員投票是其本身權利，否決議案如何觸犯《國安法》。李桂華承認雖然《基本法》第73條訂明立法會職權，但不代表可不由分說否決《財政預算案》，「冇話可以透過呢樣嘢令政府停擺。」
被追問議員以後是否不准再投反對票、以及要求行政長官下台。李桂華強調：「主張唔會俾人拘捕，但佢實踐個主張呀。你見唔見到呀？」他稱議員可以反對，但目的不應是停擺政府、阻礙運作，「反對係啱嘅，一係贊成反對，一係冇意見。」他又舉例解釋，「有一個人揸車去打劫，揸車冇問題㗎，但佢之後打劫就犯法啦，要睇晒佢全部事情同目標。」

是撚但啦

你嘗試去理解班人
已經係變傻仔既第一步

有無Seed or Code推薦
今晚想發洩下

我地有咁厚面皮咁講到呢番說話就好

Among those detained were activists, at least 13 former Legislative Council members, an American lawyer who has been involved in the pro-democracy movement and a number of district councilors, a hyperlocal elected position dominated by opposition figures.

入面有美藉律師john clancey，分分鐘變港版康明凱

低級職員慢慢ot啦

老細幾時請我去你到做
人工可以包特殊服務

NYKD-54

山岸逢花

次次都依套

近期都係鐘意J明里
真係好靚女

清識貨

你邊到細過佢？

格劍

年紀呀

而家覺得啲正能量撚好煩
話咩拉哂都唔會驚 黎明好快黎
唔好俾假希望害人喇

保持正面係應該既
但唔好太樂觀呃自己囉

係
同我溝女個心態一樣

時間仲有， 好快機會到
點知年又過年

以為你屌緊利迷正能量

好喜歡她

精選

異曲同工

有無試過先

屌正能利嘅話段嘢又好似啱

呢d 好似叫語帶相關

其實稍為有留意佢嘅言行消息
佢係擺明車馬，一副 full gear 戰鬥格釣金龜
得閑有時間剩，未搵啲後生樣貌娟好嘅男士調劑吓囉
如果你識睇一個人嘅眼神同相頭
望佢兩眼，就知佢係一個咩人
個人贈呢位小姐兩句
如果想稍為增加一啲機會攞長期貴族飯票
就儘量小啲講嘢，因為佢稍為講多兩句眉飛色舞
佢副外露眼神同相頭
係好趕客

其實精壇班人可能過得好開心

寧願沒擁抱共你可到老
任由你來去自如在我心底仍愛慕
如若碰到 他比我好
只望停在遠處 祝君安好
雖不可親口細訴

睇第一句已經聞到陣除

股東啲正能量

無知永遠最開心

又扮得幾似WO

全撚部阿叻黎

馮盈盈終於飛咗條仔

係咪第一次咁多正評

已經唔洗我覺得 都知邊個

最諷刺係今次佢又講得啱

覺得佢對我似對細佬多啲

細佬上姐姐唔係常見劇情？

情願你有讀心的超能力
能發現我的心計 提早阻止

【鏡報話......】

韋拿杜姆拒絕利物浦開出的新約
（佢已經可以同英格蘭以外球會傾下季加盟）

老母唔係真係走下話

有得做fyy sp都幾爽啦 屌到佢出唔到聲

block晒覆#404既ching

仲覆可樂條傻鳩

又耍花槍

覺得佢無之前咁正
而家好撚俗

mk港姐喎

鏡報就算鳩數啦 同the sun 差唔多

馬騮擲骰都可能會擲中正確答案既

屌,CLSBUT做得娛樂圈好明顥係釣金龜加啦

無限猴子理論,只要猴子夠多,就會有機會有隻異變到識作莎士比亞既詩

好正
其實佢應該唔會抗拒你做sp, 但男女朋友就唔一定，話曬都有小朋友要搵新爸爸

只要利迷夠多，就有機會有比清咁高汁既會員

咁mk就不嬲 我講外型走下玻

牙台咁既會員呢

有比清=有牙台

JAGA,連女都唔敢去追,淨係識覺得人地高質,櫬唔起人,但連第1步都唔去試

你諗野夠成熟 佢點會覺得你係細佬

好想攬攬

香港都就黎玩完
點解唔試下行多步
直接攬佢/拖佢手仔
睇下佢有冇鳩縮先

不要暗戀

去互射吧

Yes
世上沒有時光倒流

我驚我即刻玩完

人生沒有那麼多時間給你演內心戲

all or nothing
玩完既話仲好
去追第二個

你仲想人妻等你等到40碎人老豬黃咩

咁咪玩完囉講真 你而家同玩完有咩分別？

攬我就咪啦 去攬個人妻啦

怯你就輸一世

我指無撚左份工

你都唔要我

人世重要定工仲要呀黎生

我利唔要懦夫

從來無要過你
你去問下人妻要唔要你啦

估唔到仲有人信真係有人妻

比你有份工係到 但日日見到人妻同其他同事係到眼冤
你自己諗啦

同信香港有光明一樣

夠有人信你唔係鍾培生

其實都幾恐怖
ff個人妻出黎
吹下吹下開始以為真有其人

利物浦幾時肯贏波

我當elke狗咁屌唔代表我係鍾共

你居然對ELKE有興趣

個個都推樂仔去死
換轉身份 有冇人真係會咁做

試都唔敢試就咪叫春

放過樂P啦

又玩小圈子

叫左佢上人地屋企開party架啦

韓狗係咪入面

乾淨好多

路P呢

法國每個comment都有人負評我
唔係覺得我會痛下話

有無咁大獲呀

有女先入

話你性騷擾上court都似

都冇人邀請你

靚仔就叫溝/ flirt
毒撚就叫性騷擾

被人告性騷擾好過被人告犯國安法啦

日日jer住晒

老實說話係難接受d

軌post

我呢？

我個座又中多2個 bless me

巴打，填左form，加入👋🏻

高汁到

已填
Thx

sor

好啦,我潛下水反省下先

咁我都試過同佢企到好埋好貼都無事既

人妻咩風浪都經歷過晒 佢一定唔介意 係睇你夠唔夠膽啫

諗都唔好諗 狗衝過去攬住佢

下次試下渣下佢屎忽 佢應該會get 到

Liverpool are pushing hard to sign David Alaba this summer. #awlfc [@FabrizioRomano]

歡迎歡迎

Gini Wijnaldum has rejected Liverpool’s latest contract offer. [The Mirror]

Wijnaldum’s heart is set on a move to Barcelona in the summer and a reunion with former boss Ronald Koeman. [The Mirror]

好mean

佢真係岩洗咩

Real Madrid have made Mohamed Salah their number one transfer target for the summer transfer window. It would still take a massive offer to pursue Liverpool to do any kind of business. #awlfc [talksport]

Mesut Ozil has agreed a three-and-a-half year contract with Turkish club Fenerbahce, according to @dhaspor—reports also link him to DC United.

比清不入我不入

左手㩒住佢後腦錫佢 右手一路由背脊掃落去pat pat到 用陰力同順時針咁摸

使唔使 又唔係平又唔後生

Since giving an unexpected interview to Spanish publication AS, Mohamed Salah's performances have been, at best, enigmatic. Those who work with him say there has been no change in his attitude and he hasn't given any kind of problem in training. #awlfc [@DominicKing_DM]

呀台快D填啦

不了

無韓妹wow

最多幫你一齊追擊比清

With still no sign of a contract extension from Kylian Mbappe, many clubs are starting to show interest in the French star, but from the very beginning Liverpool have always been Real Madrid’s No. 1 rival for the chase of his signature. [@DiarioAS]

Both Liverpool’s minority owner Lebron James & Kylian Mbappe maintain a very good relationship due to Nike’s partnership. Both have met on several occasions, and the Nike deal with the Reds makes the economic operation for the transfer much easier. [@DiarioAS]

同比清和解左啦

台長同比狗都係咁一齊

睇你想做一世朋友 定係
尋找關係上嘅突破點

示愛咋喎

表白姐,又唔伯無左份工既,唔做過火野我覺得OK咁都無勇氣,咁犬儒不如唔好鍾意人

屌我以為佢叫我去無端端攬人

係咪準備俾人拆骨

其實而家又唔係知己/死黨 比著我就搏得過

台詞若講錯了 已被沾污的友誼
恐怕不易
再清洗 回頭又死守 那良朋位置

好似話棍撞棍

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

要追 也不要不惜一切
要等 也不要一生一世
感情 如同等搭地鐵人別越過底線

但樂子咁問得
即係連好close都唔算

有好有唔好囉

恐らくシャキリはシーズン終了までリヴァプールに残る。

シャキリ自身が変化を望んでいるかは不明。

出場機会が限られているが、リヴァプールにいることは快適に感じている。

[🇨🇭4-4-2]

沙短會留到完季
未知諗法會唔會變
出場機會有限但係留喺到都幾舒服

太close會出事

比歷去國安大隊

愈close個落差愈撚大

又中

套劇其實幾好睇

係就呢個window簽啦屌

其實呢首聽多幾次覺得wyman填得麻麻
但牙謙同個mv好屈

fsg：要俾轉會費 不了

分10期囉

其實我不必異能大到可扭曲真相改春秋
我只想忘掉你不解這溫柔斷言未接受
能重做時光只需倒流一句話就足夠

厚面皮些演好友

呢首歌你哋loop左幾日

我坐車同打fifa都loop

咩劇,好小睇台劇

唔係海派甜心咩
我之前都睇晒
但而家叫人睇羅志祥

不斷loop

係咪死左

THIS ME

我都係

我又真係唔敢 好撚鵪鶉

🚨 Talks between Georginio Wijnaldum and Liverpool over a new contract have reached a stalemate. A long-standing offer of a new deal remains on the table but, for now, the 30-year old Dutch midfielder has not accepted it. #awlfc [sky]

Suggestions that Wijnaldum has turned down a new contract offer from Liverpool are wide of the mark. The player wants to stay at Anfield but believes his wages should compare more favourably with the club's top earners. #awlfc [sky]

Jurgen Klopp has made it clear he wishes to keep Wijnaldum. Barcelona boss Ronald Koeman remains keen to sign his compatriot but, as of yet, that interest has not progressed into an official offer from the Spanish giants to either the player or Liverpool. #awlfc [sky]

朋友是朋友吧和你身份不進化
也許這一世都這樣嗎

唔小心跌左個雪櫃落街

仲可以打下友誼波

Manchester United have had more penalties since the introduction of VAR to the Premier League [20] than any other team.

Fairer than ever. 🤷‍♂️

睇唔到我唔知

你班怨婦咪撚怨啦

taa宜家廢到變對獌第一場咁

Welcome Haaland

佢防守根本從來無進步過

但如果肯定唔敢進一步，其實呢度做到既頂多只係樹窿

都唔知綠魔有無表過白🥺🥺

閘/翼衛唔壓上已經廢左佢進攻能力幾成

幅圖好mean

不過我對佢冇咩好憎，係扭計走真係肉酸咗啲。
佢水到巴塞畀成億幾鎊我哋使，又肯做說客嗌艾利神泰亞哥過嚟，咩都抵銷晒。

Liverpool have offered the use of Anfield to the NHS as a potential venues for administering the COVID-19 vaccine. #awlfc [sky]

Thank you and Good luck Gini

仲要係佢重傷後貼就特別mean

鏟斷佢就啱

Seed or Code

尋日比剷傷既唔係hojbjerg咩？

welcome Haaland 包皮

A radiologist at Zagreb clinic who lost his home in the earthquake in Croatia decided the only thing he wanted to bring out from his flat was his LFC poster.

May he never walk alone.

肯定係迷路

呢個吳亞馨黎

Mohamed Salah ‘does not feel loved’ at Anfield but moves to Real Madrid and Barcelona are not on the cards, claims report from Spain 🤷

二五古，丹比利加電話佬，疤真係勁

yes 但李察理臣值得有報應

點解does not feel loved

無隊長做a ma, 冇追post 咩？

咁少事，條友on9？

佢覺得付出左好多，又有戰功，連第四隊長都撈唔到來做下就覺得利唔重視佢，有啲人係會睇呢啲野睇得好重

Source?
覺得流流地

又唔後生又唔大波，
但唔知點解覺得好正

用沙拿交換25古
制唔制好

幾好戲
美谷朱里都係

之前夜神兄推薦嘅 啲叫床聲好正

佢單野越搞越大 嚴重影響球隊士氣
想佢out

靚姐姐feel

好高汁

話時話 好似好耐冇見陳耀，佢啲gif都係一絕

無咪棚牙爆曬嗰個？

Joel Matip will be back for the huge Premier League clash with Manchester United if he remains on schedule with his injury [@MirrorFootball]

.@David_Ornstein: "I think all of Liverpool's transfer plans are still focused on the summer. I'm sure that they have their options and list of potential recruitments but right now I don't sense that anything specific is brewing. #awlfc [the athletic]

都無態啦

到summer又話唔買人

火線復出，
佢慣晒啦

古仔都叫捧到德甲歐聯啦
大家都拎到想要既野

佢要求高薪喎 200k+
屌 出高d薪金留老母好過啦

對巴西人嚟講踢巴塞係夢想，
就好似俾我踢利記咁

天氣+語言問題掛
一黎英國天氣又凍又濕好難頂
二黎葡文應該同西班牙文互通

其實葡文同西班牙文都好唔同
不過某啲拉丁文字詞係共用only

咁埃及講咩話？

الله أكبر

前場3子真係似要散band了

首歌堅正
識貨

如果Alaba同老母我揀Alaba喎

最想F9走 廢到極致傳射都災難級 得返個頭成個女人達咁

但我最鍾意明奴

十場得一兩場交到功課真係忍夠 而家連跑都寧舍慢jota就真係出親都有貨交 未傷前真係靠佢搶分

屌你

咁撚廢賣到幾多錢

有時參與度好低
明明隊波已經攻緊 佢存在感都未係好夠

Real Madrid are not interested in making a move for Mohamed Salah, and will put their trust in Eden Hazard instead. Barcelona want him but can’t afford him, although the expectation is that after the elections and some sales they’ll also go after the Egyptian. [@BernabeuDgt / 🇪🇸]

應該得返PSG可以去

Liverpool have offered David Alaba a contract worth €10m a year to sign for the club in the summer. [@romeoagresti]

Real Madrid have offered the same package, and while Juventus are keen, they are finding it hard to match this. [@romeoagresti]

包皮

美國

近呢幾屆都好少見美國選舉搞到咁薑

分歧太大 又冇政治強人上任聯合左右

鏝又拎聯賽杯

最緊要獌輸

改名做鏝城杯啦

點解唔可以喺度傾

小圈子

祖嗰件基艾沙勁撚到今場踢到以為另一個C朗

嘩屌美帝

利po咩事靜成粒幾鐘

民主國家咁亂既

民主國家亂先正常
平時不知幾多示威，係美國e個有槍權既國家，d人先覺得嚴重姐

藍絲：「人地美國有民主都咁亂 我地有國安法就唔亂」

幾千年都係接受極權統治嘅國家
點會接受到呢啲所謂民主思想

藍: 如果係美國 一早開槍殺左你啦

頭先聽881

痰罐盅完全解釋唔到點樣非法手段
真係笑死

佢過晒氣啦

YNWA呀當年

質疑政府係公民責任
有槍就大聲啲
唔駛香港咁比人禁住砌

支持美國警察 嚴正執法

到底cctoy有幾鍾意講deep state

佢踢中堅如何?
德甲始終唔同英超WO

葡萄牙語在書寫上與西班牙語相近，然而在發音上則有相當的區別。使用葡萄牙語的人較容易聽懂西班牙語，然而西語使用者則需一定的適應和學習後，才較能聽解音韻上較多省音的葡語。作為比較。例句「她用晚餐之前總是先關窗戶」：

在某些時候，西班牙語和葡文在口語上幾乎交互使用。葡語使用者通常可以閱讀西班牙語，而西語使用者通常也可以讀懂葡文，即使他們在口語上也許不太能相互理解。

from WIKI

依條友有咩咁勁?
德甲依2-3季咁多水貨. 車仔都買左2件
利記有Keita, 艾簡又成日傷.
仲搵德甲人

有邊場唔係火線復出，踢兩三場就抖幾場

中後場萬金油

起碼係一隻快中堅

馬貼最長連續出過幾多場？

快，用到波

我對德甲人印象差
直接係英超搵中堅最實際

啲熱狗日日陰謀論
又屌人拍片煩唔煩

全盛Alaba世界頂級
級數高過晒英超任何後衛特別係踢左閘個期
竟然俾你問有咩勁

證明VVD係幾重要
而唔係班股東咁諗傷左邊個都有人頂

拜超果堆經大賽驗證哂同其他隊又唔同
同埋佢打中堅其實都係客串

vvd有助攻有入球 唔係净係防守

有心買既，俾20m 拜狗依家過檔啦屌。。。

長傳上前場
仲有角球威脅力, 冇佢之後其他隊好似唔怕送角比我地咁

利記要中堅位姐.
左閘唔洗啦.

Matip 都識頂，兩個都無咁可以點

我都係早2-3季 睇佢踢左閘個陣係勁..
不過依家係中堅位...
上季佢轉型踢中堅就冇睇了

咪上場咁斬入去都搶唔贏

經驗好緊要
佢防守路數一定係頂級
點都好過拉邊爐神軒落去打中堅
或者出幼幼

牙侵

咪玩 邊爐中堅勁佢多多聲
佢左閘係勁
唔差過羅拔
但中堅真係二線料

你拉邊爐去打中堅邊個打防中

ALABA其實國家隊踢中場

唔想再見到軒隊踢中堅

打神軒個位 幫taa抆屎

係英超買中堅即食好過.
人工又唔會咁貴.
陣中D 球員起碼唔會嘈
你比10M 人工艾拿巴. 沙拿/文尼條氣一定唔順

唔順就走啦
一個大會都唔應該只得一個大星啦

又唔係去到c朗/美欺呢d級數
你話佢地比人過頭唔高興都明白啦

不如借caulker返黎啦

同埋艾拿巴打中堅位一定唔係world class
所以10M人工一定唔值

佢打中堅都唔係長遠啦
唔明點解成日話要佢黎打中堅

免簽都係下季黎
到時冇lomo
milner老一年
keita傷

有多個算top既通天老倌兼打中場
接受到囉

咁貴人工做通天老官 不了

都係睇lomo 續唔續先諗架姐呢個

球星級通天老倌 唔洗轉會費喎

最好止蝕賣走Keita

之前簽jm返嚟 都算高人工

宜家thiago幾錢人工

利最高薪係邊個
salah

但係alaba好似話唔想再打中堅

死矮仔得1.8m打英超點打中堅

嘩屌
唔怪得mane黑面啦

robbo同taa 人工

成條後防VVD外都係奴隸黎
咁低人工

佢應該係全世界變速最快中堅，搵佢幫古美素/菲臘斯包都抵啦，中場又多番F3 神軒

連加特都100000啦
比我都做49000

TAA：你出40000鎊我咪比40000鎊既表現你囉

好似仲有無限一年續約條款

唔使幫nat啦
到時已經free走左

呢d後生仔心態咁計較係唔得架

估唔到佢重高人工過jelly

咁真係好難怪老母
黃金時間都係得75000

黎緊都係最後一份大約機會

我係老母都走啦
一年踢得最多係佢跑又跑得多過人
再睇下雞達 ox 短人班撚樣
長傷又係袋咁多人工

差一倍咁都忍得

好似唔太update, 文尼好似係 £180K 週薪

近排真係多壞消息 香港 美國侵侵
利又踢到一 pat 嘢咁

垃圾利就算啦
唔想理了

個軍人

又借
條友依家係邊？

點解叻菲會高人工過阿奴

真.....港聞，世界新聞，利
冇樣好

樂子今日出擊左搞人妻未

又放lunch

後生仔俾你學嘢仲問人攞錢

又wfh打左成朝機

report左比你公司

呢排打梗咩？

一直都係fifa

吊高你

隻varane同vvd兩隻高塔

我識果個最愛ot既奶西去左邊

Craig Pawson is the referee for Aston Villa vs Liverpool on Friday night. Paul Tierney is on VAR duty. 🏁 #awlfc [fa]

死廢青

同post既同事日日o到2點幾
我準時6半熄機彈閘

美國果邊應該冇懸念啦，gop全部歸哂隊包括pompeo

估唔到侵侵結局咁慘

好凍

咁以前可以操好耐先落場

要小妹攬下你?

下次幫我攬下個廁板先

頭先痾屎個板凍到

小妹係靚女唔屙屎架

依家絕大部份政壇人士/商家佬/科技巨頭都反佢咁 真係全部 deep state / 為現實低頭？個關係網真係大得咁誇張？

有無人攬下小妹

其實依加開左轉會未

落力特朗普
得不到分數

開咗

好似無球會有轉會咁嘅

關原之戰 同左你講

就算好多人唔係所謂deep state
一見勢色不對

就會跳埋佢 第二邊

大谷吉繼估到小時川秀秋會背叛
但估唔到監視佢的4條友 見佢背叛都背叛埋一份

仲用緊VVD VVD LITE

Thx b

兩睇啦
本身石田三成就冇個種既人格魅力
冇個種要人同佢賣命既感覺
所以我覺得冇得咁比
侵有料好多
但呢次堆細既咁做我覺得算正常
應該成個陣營大部分已經接受左侵已經冇力回天既事實
再搞落去意義真係唔大

巴塞連糧都就嚟無得出，
其他細球會更加收皮

有傳嗰四條友有啲係已經同德川家康講掂數做內鬼。

同埋西軍有好多大名只係掛名加入而冇出去打。

你果隻紅卡gomez

講下講下中國真係大贏家

開心既，係高興既
以國為榮

無啦今季幾次都係一好番就出

簽到包皮未

吹奏alaba 既人今年有無睇波
佢勁果陣係左閘
踢中堅柒到唔敢睇拜狗都想快d送走佢

我都係咁諗，未夠30，免費都無大會爭，會唔會有伏

紅卡得呢張好野
其他都是垃圾

你話無左閘拎佢踢左閘我舉腳贊成
又或者拎黎踢中場
但打中堅就真係on9

輸晒法律戰個陣就應該認輸

可能高普真係想擺佢落中場呢
米拿老
軒巨又開始老
其他傷
冇左老母

小圈子GP 你唔講我都唔會入去圍住打飛機

聽晚咩台播？

大部分美豬自己都唔知自己被大量主流傳媒引導去不重視個選舉係咪有人出貓，同埋最後由一個選舉出貓嘅人贏咗總統係點，
佢哋真係good times make weak men 嘅最好例子，希望4年後會醒，如果8年後先醒，祖國霸業真係會一統世界都似

純粹以trump角度出發，法律戰輸左就應該搵個下台階，還掂今次已經贏左堆政治資本。2022，2024佢支持邊個邊個就大機會選上。更何況佢仲有個女，佢個女想選參議員／總統，用佢自身政治資本根本就易過借火。

🚨 There is no sign of incoming reinforcements, with senior Anfield sources adamant that there are unlikely to be any new additions to Jurgen Klopp’s squad this month. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Unless an opportunity suddenly presents itself over the coming weeks, Liverpool won’t be buying another CB until the summer. By then, availability will be better and there will be more clarity on finances and the expected return of matchday income. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Contact was made in November with intermediaries representing Schalke’s Ozan Kabak. However, after those initial discussions, it went no further. Liverpool opted not to pursue a deal for the Turkish defender, who is valued by Schalke at around €25m. #awlfc [@JamesPearceLFC]

之前mon拜po d人都話佢踢中場廢到仆街

冇睇開德甲
佢踢中場真係好廢？
以為高普會當佢米拿咁用

一諗起啲藍絲會喺度講啲咩原來民主國家就係容許暴徒破壞國會、呢啲就係你哋追求嘅民主etc就好嬲

Bertie the Liverpool Liver Bird, keeping an eye on the city.

爭鬼到咩
唔係去皇馬咩

還是覺得你最好

TAA 羅拔臣 低過南野
屌你隻垃圾基達都120k

老母要加多d人工啦屌

係呀，中國最正常。
返中國啦，香港好危險呀。

流流地. Philips 有64K 周薪

藍絲睇野好狹窄 電視報導出嚟嘅畫面以為就係真相

report左
香港自股以來就係中國既

我唔知我唔理啦

利子眼角好高
有機會免簽alaba都要諗諗

點可能

基達高人工過文尼

說句再見 告別在 熟悉的 小街角 相識的老地方
說過再見 我但願 在他日 欣賞你 成熟更為好看
抱歉要你哭 為著日後幸福 先狠心去講
我若 掛念你望照片撫摸你面龐
尋覓更好 請你 及早 能夠淡忘

都唔知真唔真既

成日自爆喎
打中堅又係衰轉身慢

恭喜拜登 我愛拜登

希望佢同四年前侵一樣可以令我哋大跌眼鏡

Trump

唉 如果踢獌果場都係咁閪
真係唔想再睇
香港利迷好撚慘
香港輸 美國輸 利物浦輸

大家可以做個正式中國人lu

中國贏咪得

跌撚死我地就有份

你之前唔係

一直都係

你估你溝到人妻快d定香港人跌撚死晒快d

Big name一定勁咩

屌. Keita 真係超級大水貨.
當年2017年8月暑假50M 買. 要2018年7月先黎.
仲以為好勁. 點知差到咁
好心止蝕賣走佢啦.

你夠係Big Name啦

即黎好似要加多10幾廿m
唔知好事定壞事

勁過你先啦

仲有2分鐘收工

依家知啦. 係搵笨交易
佢黎個陣仲吹到自己著得起8號波衫

我都同意
艾簡達拿希望有表現...

今日利Post真係人影都唔多隻

好sad
好喜歡她

利po係咪死左🥺🥺

做個勇敢嘅中國難民
別去國家 趕快移民
我萬眾一心 哪懼怕艱辛
衝出深圳

你今日愛左國未？

日日都扯旗

比青身體好到

佢老處緊係啦

Pornhub d 60碎叫雞男主角都係比青嚟

點解你會睇呢d片

Ching 係利Post林夕?

Recommendation

#LFC unlikely to sign a centre-back this month as they stick to transfer approach that led to recent success. Feels like a major gamble in terms of this season's trophy hopes but we perhaps shouldn't be surprised given FSG's history. [@dmlynch]

個account成日睇錯dnlmch就以為係假source

recent success???????

F$G 不意外

呢條撚樣有咩history可言
無高普佢乜撚history都無

多意外 在日落大道的你與我握手
輕輕說 你發覺太想闖遍這地球
而一起 空間感恐怕沒有
想孤身去走

不意外是站著造夢的你愛我不久
今天說 你對我興趣減退擁夠抱夠
房間中 常常如沈悶困獸
門匙遞向我 懶回首

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點
為何分手可以當做將細軟搬遷
臨行給我一句失去感覺我的天
從聚到散 不講路線
突然再見 別再見

笑左

JP而家真係9up當秘笈

心弦無聲 如能彈撥便賜予生命 牽動感性
但願這生由你細聽 心聲的雋永
可否好到被承認
懇請一試後評定

身處在 異地在認路的我太過膚淺
不知道 計算到再准方向都會有變
而歐洲的星空仍舊很閃
餘情又哪怕 再遇險

利Post已死第二次

已經對呢個世界無晒希望

大波Man你仲有我

連我最愛嘅私煙妹妹都走埋，生存已經毫無意義

又一次聖誕冠軍收皮

私煙妹妹P左圖其實幾正

係，P咗我都好大隻

好彩唔係第一次，已經有晒心理準備

你對波夠晒大

最撚無雄心嘅班主 vs 最有heart嘅領隊

黃子華唱過

你真人係黃子華

仲要傷多個先買
F羊

發覺早霸王個歪歪同林家謙撞樣

真心痴撚線
賣走第四中堅跟住周圍同人講
No plan of signing new cb

聽朝8度 大家記得著多件衫

收到

可唔可以搵你取暖

F$G: 用古美素咪得囉

謝台長

有啲相影得幾似軒少

攬住你ok?

Folarin Balogun is close to signing a pre-contract agreement to join a foreign club [@David_Ornstein]
垃圾FSG
幼幼都爭輸

有邊隻幻幻可以養得起吖
我地又唔係缺前鋒

孤單中顫抖 可知我實在難受
問誰願意失去了自由
想退後 心裡知足我擁有
前去亦全力去尋求
風也清 晚空中我問句星
夜闌靜 問有誰共鳴

你有當過力子係前鋒咩

一齊？

join

但點樣可以有意義D
定要學山口二矢咁

全城在勤勞活著彼此友愛忙裡不見亂
我跟你或會發展知己情緣

想跟比清一樣做狗？

比清都叫春

做隻貓做隻狗不做情人

叫春係責任
9up係義務

幾撚好笑 傷到仲有邊個可以傷

牙拿巴

我係邊爐就即刻操傷 等球會買返個中堅 自己可以踢返防中

文尼嫂？

唔怪得黑面

以為維拉柏豪食得偏啫，原來文尼都食得咁偏，球星都食得咁雜

細哨同朗尼叫雞d汁數

學三島由紀夫
我做森田必勝

如早知滿足我的令我哭的都是你
仍不會為了避免分手所以堅拒一起

黑色Prince joyce

近排睇咗佢本金閣寺 雖然文學水平未夠都覺得幾好睇

比青may I john 叫春

plz join 9up

我屌欣直算

如果佢同亞洲細細粒既女仔拍拖會唔會頂唔順

要唔要upload圖俾你慢慢丁

食咁雜

平時實事求事開 叫春la

屌 陰性 點解我唔中

金閣=香港
？？=溝口
？？=肥閪和尚

咁我係咪有抗體唔會再中?

太和

唔係中咗先有架咩

點解

你本身都無中點會有

有驗孕棒唔使condom

乜唔係驗左無事就唔會再中嫁啦咩

搞笑？

直必扮藍絲

想加入savehk個page

長路漫漫是如何走過

香港啲司機真係屌你老母仆街

你咪香港啲司機

香港啲搵食車司機

下 乜呃人嫁?

CCTVB係咁播同香港人比較
痴撚線

仲睇？

老母係咁轉黎轉去

追次台cut撚左佢

仲唔轉去睇ViuTV 夫妻的世界

阻撚住晒 無得係電視睇Netflix

一早睇晒啦

你老母都未睇
不孝子

咩撚野黎

睇完會唔會幻想想殺左我老豆

驗孕同避孕既分別
你驗完孕,係咪就永久避到孕

金喜善40幾碎都幾正

佢地搞野j左好耐

聽日終於星期五

勁撚淫
個body仲係好正

套野真係好撚正

過多日又可以睇住d情侶出街拍拖

好好睇
日日都追睇
ViuTV 啲泡菜劇都幾好睇

乜你星期六會出街架咩
你要番工架

聽日約左班朋友飲野

講到自己唔使番咁

同老婆睇有啲尷尬
頭先男主好撚正氣咁講，
「男人邊有可能一世淨係愛一個！！！」

對泡真係興趣不大
都係想佢播自家製作

Klopp says Naby Keita absent for Aston Villa game through injury.

Jurgen Klopp says January signings are unlikely.

expected

以前都係，但有幾套都好睇

一齊番

咁正 ！?

想飲醉酒

不過個sp 真係幾正
有啲混血feel
又大波比我都出軌啦

檢察官內傳好睇

泡菜劇真係好好睇
自家劇有啲位拍到好老尷

謝拉特番黎踢都踢得多過佢
夏天有價好賣

企撚開啦屌 煩撚到

車明珠檢核官

男排女將如果唔係有stephy
我覺得都麻麻

Jurgen Klopp reveals Diogo Jota is still wearing a brace on his knee injury and is "a few weeks away" from team training.

我都想檢佢個核

Klopp on Matip's likely return: "If it will be United or a few days later, I don't know."

佢約左韓妹上私x
路P二號

我覺得大君主正好多

圖

李檢查官個白卡妹正啲

星期六仲要返工一陣冧左都唔知點算

我試過weekday飲酒飲到嘔 翌日照返工 好辛苦

個白卡妹勁好笑

反而無咩代入感鐘意日劇多d
可能本身鐘意日本多過韓國

已經比人叫聽朝早d 起身開電腦做野
一起身就ot 屌你老母

試過飲完第二日射波
發覺唔返工好辛苦

係高汁

Ok啦
韓鐘意李妍熙

Jaga, 未試過飲到斷片，嘔完天朝照上堂

1001

我睇kpop 大

我一直都咁高汁要珍惜我

走啦仆街 搞到呢到污煙漳氣

幾似吳千語

最正都係李聖經

記得唔好偷J

跳舞係幾好睇

唔似

不了韓妹正d

啲小妹妹一齊跳舞做同一個動作
好正

呢啲男女主都太chok,
自卑撚唔啱